你為什麼不會死?

最近又返睇多次
前半根本係香港

勿忘初心

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Freemason既劇本黎

林鄭劇本

七月post扮14年錄？

This is the unedited version uploaded to YouTube at 2014.

Time is almost up, bro.

Get prepared yourself, not matter physically or mentally.